有個intern offer 唔知伏唔伏

早個排科學園有個career fair 跟住係一間叫Apostrophe's 3D Creative Lab 既counter 填佐名報intern

今日無啦啦sd offer 黎 但係我冇in過 佢又係no salary 大家覺得點

無錢搵狗都唔做啦 on99

個位係 marketing assistant

咪做啦冇錢搵佢老母做就有份

Cv應該寫工作經驗定係義工

科學園區內公司？定只係有招聘係科學園搞
如果係科學園內公司會有政府資助14,000月薪比公司請intern

招聘係科學園搞

唔知